見到呢一年政苦撚到班gym撚痛不欲生

真係好撚正做兩個月又停一個月，起碼loop咗四次，嚟緊第五次，啲肌肉無晒lu

ok

啲gain冇晒

慳返啲奶粉錢啦

咁又唔會Gain冇曬既 要冇曬要好大段時間先會冇曬
平時係屋企有做有keep 冇增長但都唔會負增長 隨非你暴飲暴食既姐

政府當日表示跳舞群組係爆發源頭
全世界笑鳩 跳舞嘅人
無論你跳hip hop 定老舞
總之你就係跳舞人
今次政府表示健身室爆發
就又笑鳩班健身人 笑下笑下睇嚟要笑埋跑步呀 行山呀
再諗下你有無聽過黨鐵群組 巴士群組
講間接身體接觸 返工撚一啲都唔輸 幾時笑鳩埋返工撚呀

個政府要分化你就輕鬆俾人帶風頭
水深火熱都仲要咁樣
無人會再正視政策弊病

去做愛啫，你估真係做尖

冇晒肌肉典算

係,個個以為自己BULK撚到戶愚呂(弟)咁

人民鬥人民

係屋企有個啞鈴有張健身櫈就算練唔到好大隻都唔會變返排骨
真係大隻既我明gym room係重要
但大把人其實仲係瘦，明明冇gym room係屋企做都一樣大隻到/keep到，洗唔洗死呀

個個有咁大嘅空間先做到架

都係去搞基姐

做gym得罪你？

我封你gym room?

健身狗早死早著啦
成班傻閪

有個廳都夠
定係根本好多人係唔識玩啞鈴
冇機就廢左冇武功咁

用db 玩好9麻煩

CCTOY係咁前年嗌健身救國，而家笑健身鴨

最勁都係用把死人閪口食金鐘m記

gym撚返去屌屎忽算啦

樓主你老母真係好正

肥仔又贏